基督教：自殺會落地獄

大家一直講魂歸西天，誣陷蔡若蓮及兒子係佛教徒，係極為仆街

自殺可以享用七十二個處女

physician assisted euthanasia

所以母子最後總會團聚

邊個話架？

咁惡毒既